【最新】政府要求所有21天內曾到中國以外地區的入境人士，須在指定酒店強制檢疫21天，凌晨生效

【最新】政府要求所有21天內曾到中國以外地區的入境人士，須在指定酒店強制檢疫21天，凌晨生效

健康碼輕鬆播毒

痴撚7線擦鞋擦撚到

支持

繼續回港易免隔離

咁大陸黎個D呢？

中國日日都有新症就唔駛隔離

即係疫情會無限loop

【最新】凌晨起登機前21天曾到南非的人士禁止登機來港

啲黑奴有錢買機票咩

改做HK GOV

咁封關我點食澳洲龍蝦 和牛

台灣黎洗唔洗隔離

CLS

台灣當中國計

台灣入境香港 OK?

答案就係繼續爆

2021年可以繼續口罩365天

年頭支那爆到癡線都未禁飛

點解中國嚟就無事？無外國人入境中國咩

政府cls

台灣算唔算？

呢招毒，即係再有個案就係大陸黎啦

老屈本地是常識吧

香港病毒變種 1.0,2.0,3.0

支那繼續唔計

台灣使唔使

同心抗疫真係得啖笑啦，同中國憲法一樣要倒轉睇

仆街 計好左31號出到黎 宜家又要貼多七日

《借位share》
第三篇： 以加拿大人為榮者的敘述

“ 我開始明白到在中國發生的事情，並非與我無關. ”
在加拿大國土居然受到中國共產黨的威脅！？
聽聽這位加拿大人現身說法.

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

南非好多白鬼

今次又有乜科學根據
澳洲紐西蘭個情況會差得過鄰國?

印度神童

好問題

明顯啦

10鳩幾億人 確診人數仲少過香港
根本中國狗就未停過
唔撚檢測就唔確診 一係檢測成功率非常低

南非算多有錢黑白鬼

正解

記者識做啦聽日

我美國飛去深圳隔離14日 再番香港咪快靚正？

我都係屌 book左無得退嘅酒店依家仲話要整多7日

之前唔係話係屋企好地地架咩 加監點搞呀

秒撚左

澳門就唔比入境

準備鎖國了

柒婆一早就想咁

鎖死香港人唔比出外國

釣魚臺包唔包？

我屌你老母啦
我係澳洲不知安全過你個香港幾多倍
我唔撚番嚟啦屌你老母

玩撚完

含得撚

佢就係要呢D

南非白人多有朋友喺嗰邊撈礦都不知幾有錢

好呀
閘晒中國以外嘅傳播鏈
咁到時又有傳播嗰陣睇你點兜

一係認自己無能把關不力
一係認有來自大陸嘅輸入個案
唔知港府想揀邊款自掘嘅墳墓呢

佢地玩兩條數好奇咩，信佢零就on9 啦

豁免

真係唔知係邊個想搞彎香港

幾時28日？

白人同班黑人點可以囉嚟比 我特登用黑奴嚟形容咪exclude 咗班白鬼 不過呢班友走嚟香港把撚咩

777: 祖国已經0, 相當安全

黑暗兵法？
即係同全世界講如果香港疫情繼續 甚至大爆
就一定係中國傳過嚟

痴線到

如果咁都仲有輸入個案，咁點解釋呢？

啲官呃埋自己，信大陸真係清零

777: 強国一早變0, 係香港有疫症, 傳番比強国

林鄭月娥防疫/ 擴疫工作真係做得好差，唔係香港人唔配合，而係本身concept 無人配合到，落台喇

最後咪又係自柒
封嚟封去驗嚟驗去都唔斷尾
來源係邊？

大連豬肉已進入戰時狀態，貴到仆街

佢地會話係香港害支那

起圍牆>集中營

進口貨物有肺炎

香港始終同內地𠂆要緊密聯繫，無計

爽呀真攬炒

亡秦者，秦也

返來隔離21日
同你講出年都唔駛去旅行

睇來好多人下一次去旅行
出發地已經唔會再係香港

對中國就鬆，對外國就嚴到乜噉

好似淨係英國低港先要隔離21日乍喎
唔係所有地區都係21日
其他地區應該都係維持14日？

隔21日 酒店前錢貴到癲
窮撚冇錢

個fd 係澳洲好似都冇帶罩

同一間酒店full哂 book唔到多7日 點搞

你個篇一日前啦

台灣都21日?

北京新增2宗無脈搏感染者

your news is old news

有撚用咩，大陸西返黎就唔隔離，咪又係會爆

D檢疫酒店好似係要留buffer
booking係 show full 但唔等如酒店全部房出租
依家越咁睇 政府無無啦啦要quarantine要21日 真係似早有準備

抄馬交

我岩岩同朋友傾過啲字眼
正苦係咪計 25 號當日落機 開始計21日前有到終国以外地區 就要隔離21日
啫係就算係你落馬洲過關
21日前有去到外國就要隔21日
本身係香港隔離緊個啲唔洗限制
如果咁岩今日14日出左酒店唔通又要入返酒店住？

借個位，thanks

簡單懶人包：
大概係10月尾開始
有對仆街教畜夫婦係4個月內係唔同機構或者貓義工手上領養左9隻貓，呢對仆街夫婦同義工聲稱冇養其他貓 結果原來養埋養埋咁多，仲要有4隻短時間內死左 5隻受傷

經各位網友求證後，認為該變態男教師名為劉冠邦，而十八鄉鄉事委員會公益社中學亦有一名教師名為Lau Kwun Pong (同音 劉冠邦)，而且該校內學生亦覺得係同一個人。

相關連結：
[懶人包］變態教師夫婦懷疑虐貓 四死五傷

關注十八鄉鄉事委員會公益社中學懷疑老師涉及虐貓事件之家長

如果可以既話，希望大家可以了解下呢件事，並且spread出去比全世界知道。

中國先爆得最恐怖，又唔講實際數字
係港共先會信

點解唔計埋支那啊DLLM
仲要免檢，發源地都唔隔離咁點會清0

中國人食晒農藥個個冇病？
打錯字，打晒疫苗

放心
台灣省可以自由出入香港
你試下要隔離！報國安拉鳩你

已經出咗酒店嗰班 過咗海就係神仙 - 頂盡叫佢哋自律在家隔 佢邊有人手跟/捉

但依家仲喺酒店隔緊嗰班 個勢就似係要隔多7日
但又可能聽朝唔知阿邊條茂利局腸會出嚟澄清返究竟係星期五計起標 定係星期五打前21日喺外國返都計

半夜先嚟出稿改例 真係狗改不了吃屎

檢疫酒店係咪政府會有補貼？
臨急又要加多7日酒店 大陸個d又唔洗去酒店隔離
係咪on9

利申 非歐美地區回港

講真 我跟檢疫令做人 佢話寫幾多號我咪幾多號走囉
我又無做錯 而且我按字面意思係咁解
如果係要留就寫清楚日子 改埋張檢疫令 我咪心服口服囉 垃圾正苦

食物及衞生局局長將引用相關規例作出指明及公告，由明天（十二月二十五日）凌晨零時起生效。詳情如下：

（一）收緊第599C章及第599E章下的規定，所有於到達香港當天或之前21天曾在中國以外地區逗留的抵港人士（不論經機場或陸路口岸抵港），需要在指定檢疫酒店強制檢疫21天；

周柏豪？唔好理住 鄭中基個Channel就一定要支持

好有心既作品

由機場去酒店隔離 係咪淨係可以比你坐的士？機鐵/地鐵 巴士唔坐得？

走得甩

所有乘搭飛機由中國內地、澳門、台灣及其他海外國家／地區抵港的香港居民，須接受強制檢疫14天。

由12月25日起，所有來自中國以外其他國家的到港人士，抵港後必須入住指定檢疫酒店進行21天檢疫。與此同時，他們在登機前須向航空公司提供在指定檢疫酒店預訂房間的確認書，否則不會獲准登機。

政府會安排專車從機場或等候檢測結果中心，接載來自中國之外其他國家的返港人士前往指定檢疫酒店。

等睇再爆可以瀨邊個

咁之後再爆係咪入哂中國數先

台灣人冇必要都唔嚟香港啦，又多病毒又國安法

如果本身已經book左14日個d 點搞
係咪自己係原本酒店加多7日 ？ 去機場show 14日酒店收據另加7日酒店收據？ 定還是重新由頭book過 book 21日？
同埋係咪唔比再訂外賣 要自己再額外book埋酒店提供既一日三餐？

另外想問下 d防疫酒店係咪政府會提供下補貼？

而家都唔知點搞 好麻煩

台灣同馬交點計

咩料 你覺得係香港政府話事?

and it was exciting

索性機場停止運作咪仲簡單，21日就冇風險咩，又要消耗酒店房

我見政府無講 應該俾時間你搞埋淨底7日房
野食就好似要包埋 我間酒店話包左就照送 想食外賣可以

幾多錢住一日

政府會補貼的話 day one就唔會要返香港嘅人自付全費住酒店隔離 - 政府根本唔鼓勵/歡迎人返 點可能會補貼

不過你又唔駛太擔心book 事宜
佢推得新policy出台 佢就要執行到
已book 14日quarantine 酒店嗰d 好大機會會extend多7日 -- 酒店無多7日房比個隔離客 趕個未完隔離令嘅客出街 到時睇吓邊個大鑊d

你上機前call 去酒店extend 同準備好extra pay多7日酒店錢找數 is already the best u could do aside from cancelling ur trip

「本地源頭不明」「個案」

仲有 佢收緊隔離policy攪得咁急
依家喺空中飛緊返香港嘅人直情follow 唔切
個個都係得14日hotel booking 喺手
佢哋都只可以落到地喺香港機場再攪 extension

我對上個回覆打到有d 1999 sor

我意思係 你已book 好原本14日檢疫酒店個booking本身就無得退 所以基本上係ㄧ定要喺返同ㄧ間酒店book多7日

如果唔好彩 酒店booking site 顯示你原本檢疫間酒店fully booked/無房比你extend多7日 (而且個booking website 分分鐘都未update得切)
你真係得返直接聯絡酒店呢個option

問佢你又無得取消14日 但佢又比唔到多7日房 叫佢直接比指示你下ㄧ部點做

係免費提供三餐？ 但我book個陣我冇揀到三餐個plan , 三餐個plan佢係要加錢先有
最弊 酒店沒得退錢
唯有加多7日
真係比政府玩撚死，酒店咁貴

嚇撚死，我而家隔離第四日，幾驚要畀多7日錢，窮撚住唔起

我都住到第8日啦 已經好痛苦

第七日想死😭

我住嗰間係近乎最平嘅指定酒店，啲飯盒難食到癡線，好彩叫左屋企人運啲杯麵嚟

我都係 港島區 wifi 又唔掂 啲野又難食

屌,咪睇下做埋d 垃圾防疫搞唔搞得掂囉,一日唔撚封大陸都唔撚會完

中國四川都爆緊肺炎，
點解唔洗隔離?

另外，本月2日至24日所有從海外抵港的人士完成14天強制檢疫後，須在第19或20天接受檢測並在有結果前留在檢疫地點。

黐鳩線，咁2-10號返嚟嗰班已經隔離完checkout咗嗰啲點計

住到第14日喇今曰

係咁打ps5時間過得好快

如果再有不明源頭得返一個国家姐

防疫政策緊係緊好過鬆啦
之前收緊個過兩日實施未又被人小

咪就係有bug囉

根本就onl9
2號返到 15號完成檢疫令check out 佢第19或20日咪即係20、21號
佢個新21-day for all policy 24號深夜宣布
完全無計返好d back date 根撚本就係亂鳩咁嚟
睇個款 又係d高官話改就改 垃圾

緊好過鬆? 咁佢唔撚封支那源頭關?

咁你係政府班官角度諗係正常wo
大陸自己話無新個案
落嚟既人都係無事所以唔洗隔離
你要大陸落嚟都要隔離
即係唔信佢哋眼中既偉大祖國
所以落嚟唔洗隔離

其實用你個吓吓都幫政府諗埋嘅角度嚟講 政府永遠只做政治正確嘅決定 唔撚會錯啦咁

乜政府打手25號紅日都咁早開工咁勤力

咁都要被人屈打手
班官諗野會係市民果面就唔會搞到咁多轆出嚟啦

中國有保護罩

中國都有新症

d nigger搵既錢你做一世都未必搵到

你自己香港爆到7彩
個個都唔知源頭

又屈9輸入個案